{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T400657",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "생어거스틴 판교아브뉴프랑점"
    },
    "text": "サンアガスティン板橋アブニューフラン店 (생어거스틴 판교아브뉴프랑점)\\n\n京畿道城南市盆唐区三坪洞740アブニューフラン2階\\n\nその他/世界-東南アジアの食べ物 , 11:30~22:00 Break Time (平日) : 15:00~17:00 , 名節 , 84席/部屋:6個 , タイ現地シェフが担当するまさにその味だ。 パッタイ、トムヤムクン、プーパッポンカリーなど、タイを代表するメニューが居心地が良くロマンチックで、国内最大のアジアンフード専門店であるサン·アウグスティンで確認できる。 サン·アウグスティンはタイ現地シェフと協業して、辛くてスパイスでいっぱいのタイ料理を披露している。 ここでは本格的なタイ料理を味わうためにタイに行かなくても十分に経験できる。 タイ料理の材料と調理法に徹底的に従い、タイ現地から空輸した新鮮な材料のみを使用する。 これを通じてタイ現地で食べるのと同じ経験を提供する。 室内インテリアは居心地の良いロマンチックな雰囲気で飾られており、タイ料理をさらに楽しむことができる空間である。 サン·アウグスティンは国内最大規模のアジアンフード専門店で、タイ料理をきちんと経験したい人に最高の選択になるだろう。 パッタイ、ヤムクン、プーパッポンカリーのようなタイの代表的なメニューを味わいたいなら、サン·アウグスティンを訪問することをおすすめする。 タイ現地シェフの手が触れたここで、独特で豊かな味を体験することができるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンアガスティン板橋アブニューフラン店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道城南市盆唐区三坪洞740アブニューフラン2階にあります。"
        },
        {
            "question": "サンアガスティン板橋アブニューフラン店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から22:00まで営業しております。平日の休憩時間は15:00から17:00です。"
        },
        {
            "question": "サンアガスティン板橋アブニューフラン店の席数は何席ですか？",
            "answer": "84席あります。また、6つの個室もあります。"
        },
        {
            "question": "サンアガスティン板橋アブニューフラン店の料理はどのような種類がありますか？",
            "answer": "主に東南アジアの食べ物があります。特にタイ料理がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "サンアガスティン板橋アブニューフラン店の料理は本格的なものですか？",
            "answer": "はい、タイ現地シェフが担当しており、本格的で辛くてスパイスの効いたタイ料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "サンアガスティン板橋アブニューフラン店の雰囲気はどのようなものですか？",
            "answer": "居心地の良くロマンチックな雰囲気の店内で、タイ料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サンアガスティン板橋アブニューフラン店は国内最大のアジアンフード専門店ですか？",
            "answer": "はい、国内最大のアジアンフード専門店です。タイ料理をきちんと経験したい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "サンアガスティン板橋アブニューフラン店ではどのような料理を味わうことができますか？",
            "answer": "パッタイ、トムヤムクン、プーパッポンカリーなど、タイを代表するメニューを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "サンアガスティン板橋アブニューフラン店では本格的なタイ料理を味わうためにどのようなことにこだわっていますか？",
            "answer": "サンアガスティンはタイ現地シェフと協業し、タイ料理の材料と調理法に徹底的に従っています。また、新鮮な材料をタイ現地から空輸しています。"
        },
        {
            "question": "サンアガスティン板橋アブニューフラン店ではタイに行かなくても本格的なタイ料理の経験ができますか？",
            "answer": "はい、タイに行かなくても十分に本格的なタイ料理の経験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 575
    }
}